叉燒飯

幾靚仔啵 邊間

垃圾

好嘅叉燒真係買少見少，一係太乾又瘦，一係肥過肥媽

mk齒留香
可以交帶半肥瘦

叉燒醬部份平滑啲係會靚仔啲嘅
但係夠實色,有肥位有燶位
肉唔鞋
已收貨

雙拼叉飯?咁多叉燒既

有啲舖交帶半肥瘦都肯照做嘅
我鍾意食燶燶地
無燶位食落硬係覺得差啲野

單拼,27蚊
唔知點解今日比平時多
可能臨收工

宜家好難買到啲痴牙叉燒食

好正

痴牙

幾仔㗎
鬆化有咬口有肉味

啲蜜汁可以痴牙
但又唔會太甜
宜家果啲啲肉un到咬唔開

木瓜

不過太腍都唔好
要有啲咬囗

中巴可唔可以介紹一兩間好食嘅泰國菜餐廳嚟呀？最好就可以喺九龍區

泰菜真係唔知
食過好多間都唔掂

泰式串燒店食過九龍城金泰沙冰幾好
不過年幾無去lu

搵日同媽咪去試下先，唔該中巴

希望啱你食
我覺得牛肉豬肉最好食
不過有返咁上下辣

啱啱醒起有間食泰式船河都幾好
唔知啱唔啱你

灣仔samsen,牛肉船河好食,但貴